Кабанов Захар Владимирович БСБО-06-20

Первый Pipeline.
<img src="https://i.imgur.com/vvHyuVU.png" align="center" height="350" width="600"/>

Второй Pipeline.
<img src="https://i.imgur.com/Pj0xLyG.png" align="center" height="350" width="600"/>

После каждого Pipeline номер версии увеличивается, благодаря этому можно отслеживать номер актуальной сборки проекта.
